有圖有真相 又影到黑衣暴徒收錢做野！斷正！！！

人一藍

julia

番號呢

假波假樣

波唔知
樣就解嘅
不過唔緊要照j

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

咩名

Good wo

痴撚線

人藍智短